嘩屌 連林鄭都認緊急 一定好撚大鑊

好驚
大家要冇事

矇面法夠話緊急啦

林奠：超級緊急，好撚多措施，唔封關

完

沒事兒

認咗緊急

緊急法可以賦予佢無限權力

上次法庭判咗

推

師兄心水清

真係笑撚死 好撚應景

仲唔緊急立蒙面法？

傻啦
禁止大型活動
成場抗爭即刻收皮

終於冇暴徒敢上街了。